覺唔覺每當香港有獨立機會 中國就會傳病毒過黎

因為香港人從來冇認真考慮、應對，主動出擊，大陸出一兩招就收香港人皮